AC米蘭/國際米蘭一蹶不振嘅原因

我覺得其實係球隊本身已經極多內部問題
不過以前聯賽質素高，吸引到高質球員番黎踢天才波
而家意甲衰落，當打高質球員唔肯黎，兩隊嘅問題就一次過爆發晒出黎，以致球隊沉晒
AC米蘭仲好D，有當拿奴馬，蘇素，羅馬路尼幾位新星崛起，勉強頂到
國際米蘭

呢兩隊真係衰過椰子隊曼好多倍，亦唔知幾時可以翻身
睇黎佢地拎意甲的情境至少5季內都只能係Fifa出現，除非有李城式奇蹟出現

以為有啲咩獨到見解

打咁撚多全部廢話

因為我真心唔太清楚
不過AC米蘭我略知一二
一係米蘭實驗室嘅失敗 (柏圖)
二係貝盧斯科尼同佢個女

同埋其實我個topic係一個問題，我表達差者

其實國際米蘭問題冇咁大，人腳好好多

近排有無贏過波？

人腳好但踢落好撚廢呢
比列錫
干度比亞
祖奧馬里奧
伊卡迪
簡達華
漢丹奴域
米蘭達
依堆起意甲算中上料

國米不嬲都係球星黑洞，內部超多問題，之前獨大都係因為蛆降班

講埋啲大家都知既野洗唔洗開post 講

洗咗好多錢

有人話佢地專登唔想打歐霸

呢場之後8場拎2分

不了，無得賴，唔想贏就唔洗咁急炒pioli

國米個班底其實幾好
搵番個好領隊執一執應該可以爭下歐聯資格
米蘭青春班幾有潛力
不過都要至少等番三四年先收成

8 games without a win [2D 6L], first time since 1982.

輸親波都賴人黑哨 唔諗下係自己問題

好過食禁藥收買球證降埋班 都話自己冇問題

用緊C牙朗筆錢咋

我想問問題
因為以前都聽過兩支米蘭點勁點勁
AC米蘭有舒夫真高，卡卡，派路
國際米蘭有大哨，費高，辛尼迪，甘比亞素

而家咁9樣仲有咩好領隊肯去

施蒙尼

C牙丙朗

管理層on9

想用銀彈請普捷天奴

殺左AC個垃圾主席先啦

ip都唔洗check你喇死蛆狗
同性垃圾同樣都係雜種狗
其他意甲19 隊全部剩係識賴黑哨
你祖雲達斯最撚正氣岩唔岩聽

貝老同光頭佬走左喇
下季睇下有無起色喇

殺某光頭人士先
走左都要殺

個大陸佬泵水未

蘇素個名好熟 之前踢邊隊？

d新聞消息好多
不過真唔真就唔知
米蘭d轉會近幾年比光頭佬搞到太柒
一日唔落場踢都唔撚信

利記，之後free去米蘭

你對意大利d野都幾上心🤔

利物浦

我好鍾意柏圖嫁

意大利經濟差, 政府唔support 都係問題

利記, 多謝佢囉

在迪馬濟奧個人網站曝出阿特蘭大中場新星凱西加盟米蘭的消息後，包括《天空體育》《意大利足球》等多家意大利媒體報導稱：羅馬人已放棄競爭，凱西選擇加盟AC米蘭。

現年20歲的科特迪瓦國腳凱西在今季成為了阿特蘭大的中場核心，目前他正選25次，攻入7球，助攻3次。而AC米蘭與羅馬隊同時追逐了這名中場新星至少3周的時間，由於AC米蘭與羅馬對凱西的報價相同，均為2800萬歐元且均被阿特蘭大接受。所以，轉會選擇權取決於球員本人。

而對此，凱西則一直傾向於加盟AC米蘭。此前羅馬一度把年薪報價從100萬歐元提高到最新的200萬歐元。但最終還是AC米蘭的計劃和報價說服了凱西。凱西將在AC米蘭得到一份5年250萬歐元年薪的合約。《天空體育》和《Goal Italia》都聲稱交易已經完成。

報導中同時提到，羅馬總監蒙奇已經放棄對凱西的追逐，他們的下一個目標可能是烏甸尼斯的捷克國腳揚克托。

如果真 可唔可以踢蒙度利禾

雖然支持米蘭，但唔明點解羅馬唔跟進報價

第二第三隊恆大
唔知好事定壞事啦

一出到世冠盃即比拜仁屌打

直接做管理層

屌, 咁你咪現場畀gif 圖美斯睇

羅馬有尼因高蘭
外面仲有Pellegrini可以收返
Kessie唔係一定要買

J馬堅慘
離開左波圖咩都唔係

中超都踢唔掂

之前吹到好勁,伏到

國米仲同緊財政公平條例玩緊，唔會有得好

何wayne: 因為歐盟成立令意大利經濟下滑，有錢佬收皮無錢買人

而且貝老對米蘭嘅愛係建基於球隊成績為佢帶黎政治利益，佢政治生涯收左皮都唔需要再對米蘭付出咩，所以米蘭近年蝕咁多錢佢都無理過

A 貨米蘭同國貨米蘭

A米仲廢過國米

客觀講，對蛆輸可以明正言順賴黑哨
但其他隊呢

拿玻利都有歐聯踢
呢2隊呢

本來仲想睇國米爭下歐聯位

今年對蛆戰績好差咩?

又唔係搵唔到
冇積極去搵
D精力去晒搞新球場

因為有一隊打假波

我屌你老母，邊隊黑哨隊黑個冠軍返黎呀
果隊黑哨隊無恥到比人判左無冠軍都仲當係自己呀

J字頭唔識串

大國際第8 米蘭第6

支足都換教練當食飯

Secondo quanto riportato dal portale de Il Fatto Quotidiano, si profila un periodo difficile per l'Inter per quanto riguarda il fair play finanziario: il club nerazzurro, infatti, per evitare sanzioni dalla UEFA dovrà far entrare nelle casse entro il 30 giugno una cifra intorno ai 30 milioni di euro pena l'esclusione dalle coppe europee almeno per i prossimi 2 anni. A tal proposito un possibile big a essere sacrificato potrebbe essere Ivan Perisic.

為了滿足財政公平競賽要求，國際米蘭必須盡快籌集至少3000萬歐元，Ivan Perisic可能因此被賣

而句講得好，如果冇左祖，最終ac米蘭/國際米蘭可以去到第幾位，有一咪賴人黑哨的球迷，球隊想復興都難。
最搞笑係睇住AC米蘭對住國際米蘭，到2比2個時，AC米蘭好似贏左冠軍咁，真係笑大人個口

連歐霸都去唔到
你地口中好撚黑的狙去到歐聯final，你地繼續J歷史，繼續屌狙黑啦
想進步唔係做好自已，係屌人地先，唔怪得仲係咁

蛆係勁呀，咁代表冇黑咩，又唔係得兩隊話蛆黑

蛆狗真係弱撚智
講撚到係人地迫害佢
從來無見過米蘭國米球迷話自己唔廢
係d弱智蛆狗唔認為自己黑

中立球迷講句

蛆係黑哨，但佢入到決賽，幫意甲拎番好多分
唔好話冠軍，當前4來計，入唔入到先
對蛆輸可以確認係黑，但自己表現差唔肯改善，唔面對現實，只係無將來

你講既野無錯
但重點在於係有班弱智蛆狗話自己唔黑
而唔係我地唔認清現實
我唔覺得有米蘭球迷覺得隊波唔廢
一直都知係老闆唔科水，鳩頭佬亂入貨搞成咁
鬼唔知個現實咩
係d on9 蛆狗話自己唔黑，頂佢地唔撚順姐
我地係廢隊
但廢隊唔屌得蛆黑哨咩唔通

蛆攞歐聯對意甲有好無壞 提升聯賽吸引力，印象etc 但下季開始意甲頭4都有歐聯打 唔使蛆攞分 呢樣要分清楚

講得岩，意甲要拎返3+1歐聯位基本上靠晒祖記

靠乜鳩

佢假膠黎

一句講晒 廢囉on9
屌人黑哨 但又支持人地拎歐聯 真係

係蘇寧姐
睇吓江蘇同國米排第幾就知蘇寧玩波有幾辣殺

唔係祖迷但又支持祖記既
一係就撐保方退休前拎到歐聯, 一係就反皇馬

無支持喎 人地有曬證據係意甲黑咪屌囉 人地歐聯其實又打得好 似你盲反咩

蛆狗可以話我蘭乞衣，可以話我蘭廢
但我地話佢地黑就唔比

剩係得你一個fans 得你一個唔支持
講兩句就係到起晒鋼話人盲反
得祖打得好 皇馬就打得唔好

邊撚到支持呀 最好蛆狗最隊斷腳呀

剩係得你一個fans 你唔支持= 其他人都唔支持
goodest logic

意甲被黑球迷，唔係蛆狗但會支持蛆狗既，係邊？

係咪搞笑 兩隊米蘭fans點會撐祖😂

祖記年年幫意甲拎分喎

下年歐聯改制,意甲頭4隊都有歐聯打

有部份米蘭/國米fans係咁 可能同國光榮掛
唔好當自己=全部先得架

都係祖記爭取到，如果無祖記，可能4大聯賽就係西英德葡

幫人養兵咁

岩呀，我撐祖斷腳呀

成日話狙黑，今年點黑你?自己隊有冇誤判得過益?
真係好撚煩，黑黑黑

應該係西英德法，提子冇記錯應該法國後面

之前米蘭想買烏克蘭新舒夫
有冇人知佢近況點

笑撚死，今年點黑都要問
睇黎真係心底裏覺得無黑過

自己睇返今季蛆狗對米蘭啦 球迷

撐祖冚家剷囉

原來有4隊, 真係唔知
咁講啦

蛆係意甲黑係事實
蛆幫意甲拎分都係事實
雙米垃圾都係事實
前4都無, 雙米無得踼歐聯都係事實

幫意甲攞分? 不了
佢地都話好唔忿氣下年有返四隊意甲打歐聯

米蘭最大問題咪冇錢
你睇白蒙條on9仲有得踢你就知

同國光榮論
屌你係國內比你黑，出到去要撐你同國光榮
醒下喇你老尾，我撐阿朗大四喜呀決賽

阿古路又撞車

個post比人騎劫咗

蛆狗敢蒲頭搏屌
兄台唔係唔一齊呀ma?

有4隊都唔到佢地踼啦

拿玻利今屆歐聯絕對抵讚
分組首名
16強不敵蝗狗情有可緣

蛆係意甲黑依句，咪就係班弱智蛆狗唔肯認既野囉

米蘭國米依家出去都係丟架
蛆出去為意甲爭光，無被蛆黑過咪覺得光榮囉
比蛆黑過，要撐蛆？
真係不了
皇馬炒鳩蛆就最好

蛆唔黑？ 贏波補到變和呀 我屌你老母 保方掛靴有排你還

又要話人黑又要踢，搬過去法甲啦，有機會贏

米蘭咪一樣補到入波

19 隊罷踢意甲得返你一隊咋wor
不如你自己退出開返隊蛆超自己踢算喇

有垃圾比人屈做咩唔屈，年年專心歐聯都唔知幾爽

蛆狗踢假波，降班，取消冠軍

米蘭咪一樣比人罰，講到自己冇份，定失左憶?

專心歐聯
贏左幾多次呀請問
決賽真係一定要贏呀話你知

我當真係假，跌完咪又企起身，你地隊波呢?仲係打緊嘴炮?

我蘭黑，有唔認過？
反而蛆黑，你真係無認過
你認完咪大家無事囉

歷史真係害死人
2017年啦

只打弱智蛆狗
你隊臭閪波唔黑人憎
真係專登針對你地？
有無諗過原因

明白的，由降班低潮去到今日，就係你地一直想要的野，真係明

歷史同現在
我唔數咁遠，2000 年開始計，至2017年
祖雲達斯歐聯冠軍次數：0
專心歐聯
多謝你提供咁大笑話
btw, 依家真心希望蛆決賽贏到，唔係你真係潛落地核唔好上返黎

吹乜鳩

本來河水不犯井水
你地有d弱智球迷搞事挑機
依家又自己推post上黎搏屌
一係你就同果幾個弱智割蓆囉

哇你真係冇得輸，專心歐聯 = 一定贏到，邊夠你玩
打機都未必得啦
起碼可以係歐聯上立足到，呢幾年打得唔錯
真係好心唔好咁肉酸
真心我都想2隊米蘭打好d，有競爭先有進步

講翻正題啦

隊隊都有on9球迷，你又要陪佢on9，一個on9就代表全部on9?

其實講緊正題，個問題咪就係剩係識怪人，冇諗過自己應該點進步。

踩到入黎自己球迷討論區搞事都唔屌鳩佢？
我以前從來唔會出公海狙擊蛆
見你算係理性少少，我就唔咁偏激
我留埋依句都停

第四式- 罰問伽藍

邊度睇到唔識進步呀? 咪認咗米蘭廢囉, 知道隊波實力低囉, 點樣無諗過呀? 日日都傾買咩人提升隊波實力啦, 仲點無諗過呀? 日日傾邊個值得留, 邊個值得買, 場場都知未必三分全取啦就算對下游, 仲點無諗過呀? 要點先叫有諗過呀, 不如你講下啦

認真黎緊有咩人會買到

話蛆記黑= 唔諗自己點進步

兩樣野同時進行有咩問題

btw講加分個part
祖又真係幫意甲拎好多分既

每況愈下。

米蘭個中軸廢, 依家就即刻去買Kessie, 左閘迪迪仔想走, 就買狼堡R洛

蛆黑，雙米都要爭氣啦

唔該好快步森林後塵

學下拿玻利啦，隊波好似做左意甲2哥，類似多蒙特咁

r洛會唔會黎呀

Yes 想講好耐 兩樣野扯唔埋
除咗撩交嗌之外都唔知有咩意義

答下我啦唔該, 覆四粒字有咩意思, 點先叫有諗過點進步? 作為球迷咩都做足仲可以點?

我撐牙朗決賽入五球呀，自己係意粉都係咁講
屌你保方係門線入面撲返粒波出黎唔當入我記成世啊仆街
屌你都on99點解米蘭fans要撐祖狗
又唔見你以前踢歐聯垃圾多謝人幫意甲搶分

冇問題冇問題，總之祖記贏d冠軍都係黑返來，每一分都係黑，得未?滿意未?

你地算好啦
可憐我呀，帕爾馬

答我上面問題啦

依家已經傳緊買禾堡個j洛 同 阿特蘭大個基斯爾
依家個老闆肯科水就好
睇下下季有無起色

真係少數球迷

來來去去都係西甲3雄，加埋德國大佬

意粉幾時先回復到當曰盛世呢

點解會有人想幫祖洗白，保頓當年賤格到而家英撚仲講緊，祖黑講多100年都仲得啊

你地自己係到討論點進步，講下講下又講到黑，兩樣野扯唔埋

奧高查

作為球迷繼續鬧祖記黑就可以舒服D

不知幾撚勁
出幾多人材

又係度發悔氣, 一路講道理, 本身都無咁憎祖記, 係有實力係勁, 不過啲球迷成日入黎mon post, 仲要入人地球迷post 屌鳩人on 99 咁, 本身講人黑哨鬧人球隊啲野一路係自己球迷post 圍內講, 係蛆迷咁仆街要入人地球隊post 串柒柒

馬體都係陪太子讀書

認真？睇返第一頁本來都討論緊個topic #18先開始被騎劫

波蘭神鋒幾時出黎統一意大利

有時就係咁
一落左去中遊，好難上番去

當年尼維特好好丁
再之前施丹戴維施

唔該你自己睇下邊條撚樣自己講黑哨先,
唔撚使你搵,#18搵撚埋比你

next year

熱刺都上翻黎啦，加油

我覺得係轉會操作問題 意甲球會成日想先借後買 好似比唔起錢咁
一係就好似米蘭咁不停免簽 反而祖免簽啲人都交到貨 一上一落
就拉開咗差距 btw睇牌面其實兩支米蘭都唔算差到貼地
利伸:祖

你咁有建設性唔入黎討論意甲點復興
咪又係祖狗嬲嬲豬先入黎吠

米蘭換左飛機仔教睇落比國際有起色

蛆係咁光明正大就唔會隊隊都屌啦

本身好地地, 自己球迷引人屌, 再鬧返人

出post 未

打錯 r洛
j洛我蘭買唔起

真係好撚犯賤

係呀, 鳩頭佬搞到好多隊都唔敢同米蘭做生意

佢地真係好撚窮咁

強如祖，買人都係濕尻價，賣就天價
痴撚線

最好蛆年年入歐聯決賽然後輸波呀，繼續刷個亞軍紀錄，意甲又有分

因為唔夠你講，你地比人的咁覺就係發窮惡，見到人成功就咬，仲要自己原地企，又覺得盡晒力比D掌聲，有一粒老鼠屎就當全部都老鼠屎，由討論變批鬥，文革一樣

買得起, 買完佢唔洗再買其他位置

但你講到得祖記黑咁 人黑你黑 黑完都係六第

國米先租後買唔多唔少因為受制FFP 要勒住褲頭買人

唔係我地講起先, 自己望下

紅字, 作為球迷可以點? 我地決定到咩? 係球迷就會支持隊波, 永遠有個希望佢下場會好, 唔係可以點?

有認過廢認咗好耐啦, 斷章取義, 有利你就睇到呀?

條友興季尾自爆

飛機仔好正
認真想問下法老係賣定借

默契波唔等於假波個班賤種,
祝早日斷腳

是但一個完啦好嗎

認同

意甲又真係好撚多默契波既

屌你老母遲左入黎
邊隻蛆狗係度屌我蘭

係咬都係圍內講

無話你無認廢 係笑你廢

將球會上市集資買人，買大牌，咪20m 30m 搏，好易錯
不依家米蘭e+有老世有$，即管睇下買咩人

拉素好似係其中一條賤種

完左啦屌你咪再騎

我都認我地黑

多到馬會唔開盤

成撚日話好忠心陪落乙組都唔走,
我屌你老母啦,
擺撚到明就係比人捉住痛腳唔撚走得
忠心?好撚嘔心丫仆街

有冇人答到我呀
一出道好鐘意佢個髮形

你就真係忠心，明明可以去好d球會

蟈糞真係燒鵝陣容踢出蔗渣味道

咁完啦

不過樓主, 唔係騎劫應該唔會講到九頁

賣咗

我諗真係只有係本國小球隊買幼齒
行雲加路線
希望出多幾件當拿奴馬/羅馬路尼/迪施利奧

屌你老母

迪施利奧幾正，不過唔知走去邊

邊有咁易，米蘭要的係個大名，可以carry到隊波的核心

去祖記

應用都係黑蛆

又唔係咁話
佢地9400萬入希古恩
值唔值就
(佢係皇馬時我成日J佢)

依家傳過既有Belotti, Morata, 不過咁貴真係唔非常之難

仲好後生，咁快賣俾羅馬

擺明係啦
蘭蛆之爭

呢幾年老貝管理混亂同開始唔投資

今年賣左盤 唔再拖拖拉拉
新老闆同管理層已經開始係管理同轉會方面做野 咁算唔算有進步

屌你9000萬買個水筒翻黎
但估唔到咁多貨交

唔好啦
同德國個個去拜有咩分別

講真，90m 今時今日買個大名正前，有邊個揀?

不嬲鳩頭佬中意賣晒啲潛力後生仔, 仲要賤價, 再免簽過氣廢人, Cristante, Saponara 賣走, 入容艾辛, 屌

法老其實係第二個柏圖
同佢一樣傷到收皮

佢9000萬買個水筒呀屌你

Benzema

天亡小法老
但係羅馬都ok呀

好地地一個post就比d狗搞到污煙瘴氣

Benzema 心態差

有歐聯, 好過係度

肯認黑咪好囉
唔洗嘈咁多個月

打和啦！

都無咩點出場，又要儲氣，忽然黎一兩場好波咁

賣斷啦

最緊要又咪冇水 之後冇歐洲賽踢
循環 阿狗將來都會

利記

咁又係嘅
法老去到羅馬打番起
柏圖

意甲球員好多都有錢買人 只係個金額唔大 同可能係南美搵啲唔太出名嘅後生

免簽有好有差 你話米蘭免簽有冇好野, 果陣雲保美 KAKA二進宮 都唔算差 蒙杜利禾好壞參半
當然同時都有差

呢兩年米蘭都執好返個人工架構 唔會話突然有張大約咬死
黎緊起碼有投資 加埋新兩個CEO 都有管理經驗 就咁睇都唔錯

祖記初初咪做左好耐水魚買人

祖記呢幾年d免簽/幾m貨仔
Kedihra
Alves
pirlo
pogba
evra
全部都有貨
不過前提係你要打到成績先引到人來

認真 近年米蘭有邊個免簽交到貨?

文尼斯

你話真係近年交到貨 D LO , MENEZ , MEXES , ALEX , 蒙杜利禾當半個 再早少少VAN BOMMEL 都OK

當然都有水貨

Kaka for sure 士氣同表現上都是

一跌落中遊好難想上番因為:

成績麻麻/無歐聯踼/無冠軍->無奬金->無錢比唔起->球星唔想加盟->成績麻麻/無歐聯踼/無冠軍......

無限輪迴

要走出呢個輪迴
1. 大老細金錢足球, 好似當年轟咁
2. 有限金錢下, 做到成績出來上番去, 之後又有奬金改善, 成績繼續上, 不斷良性循環